有亞氏保加症都做到醫生，算唔算經典？

有亞氏保加症都做到醫生，算唔算經典？

ok

我都有